HKBN又爆炸？

有無人都係咁

熱線冇人聽
住大西北

我市區

打打下機突然斷網，打咗N次電話都冇人聽

有無元朗人上唔到？

7點幾見佢有sms 話死機 11:18 recover 到e 家都未得 屌佢老母

利申 元朗

屌一9樣，唔知幾時先搞掂

好似上到了

屌你老母終於上到，等狙成粒鐘

可以email投訴，鬧爆佢

我到而家都未得 可以點搞

前幾日已經係咁斷

無GPON燈無Ethernet燈淨係得Power燈 係我自己問題定係HKBN問題？

荔枝角區一樣上唔到，由尋晚到而家

觀塘區間歇性上唔到

屌 宜家上唔到

又斷線

屌你老母臭閪,慢到閪咁

又斷線 做乜撚野

屌機都無撚得打

Pccw都係咁